睇住高登仲有奴隸留守

電話就得連登
電腦仲有高登紀錄 禁入去睇下
有個post話高登少左人
仲有人留言話少左小學雞5p係好事
上幾層已經出現表情5p撚
仲有留守係清高
係家下要清高就唔好上
諗起草泥馬就算有幾多理由都唔會上
上果d奴性真係好重
唔肯改

真心果邊起馬大部分都係高登仔
呢邊有成一半係小學雞/mk仔/新高登仔

唔好阻住人做阿Joe契弟

勇士

利申：兩邊都有上，對我嚟講兩個platform都係一種選擇，而唔係黑社會玩埋堆

睇埋username至adore都未遲